［細思極恐］再有人被被殺

先唔近近期有幾多離奇自殺、浮屍
就講最近發生一單已經好可疑

女子太和邨墮樓 送院搶救不治

大埔太和邨喜和樓，今日(12日)凌晨1時51分，一名女子被發現由高處墮下，伏於大廈對開花槽上。救護員到場將昏迷事主送院搶救，惟證實已氣絕身亡，警員封鎖現場並登樓調查。其時，5名身穿黑背心的便裝警員，在案發現場出現，惹起事件疑有可疑。

據悉，5名便裝警員剛巧在附近值勤，獲悉有人墮樓故往現場查看。

疑點1
有冇咁啱會有 5名便衣係附近仲要咁快到達現場？
仲要當時已經係凌晨？

疑點2
附近嘅居民完全聽唔到有巨響
相信有試過屋企附近有人跳樓一定會知
因為個下嘅聲係大到就算你訓緊教會嘈醒你

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

我懷疑封口之餘 更加殺埋全家都唔奇

邊有可能咁啱附近有便衣做野 仲要五個咁多
除非係個一區真係有事發生左先會有啲便衣係度行下留意下 好似以前某區有色魔咁 咪會出到便衣 個目的係要扮普通市民黎查案嘛 但都唔會五個咁多嘛

推

冇錯 成件事完全唔合理

就算唔滅口都一定用左某啲辦法令家屬唔出聲

推房署公開cctv

屋村有cctv查高空擲物！

附近嘅居民完全聽唔到有巨響 大家要為義士發聲

屌 又一單冇巨響跳樓被自殺

有冇巴打熟悉房署程序？我哋有冇方法可以比壓力房署去公開老閉片段？

仲有睇埋大門cctv 5個便衣有冇拎大袋入樓

又係5個，大家記唔記得ssp拉人買雷射筆果陣有幾多個便衣‘做野’？

其實最撚恐怖係咩呢
係依家班警察政府已經唔撚理我地市民係識用腦諗野
喂大佬 你短時間咁多呢啲完全有咁多可疑地方既「意外」發生 點會無人懷疑 仲要依家時勢咁樣
但佢地仍然用呢啲方法黎做野 真係當香港人無到到直頭係侮辱既點

如果之後街坊自己set cam對街有冇得諗? 如果咁啱影到野, 就係核彈黎...

有朋友住呢棟中層 但聽唔到聲

更加驚係我哋唔知應該點做
我哋知係好嚴重既事 但係好似好難有回響

記者議員個d其實點睇呢d事

推
拎cctv

樓主用細思極恐呢四隻字都好恐怖

充滿支那臭,跟住又話和製漢語

係咪應該自發裝cctv?房署同黨鐵呢啲肯定唔會攞出黎

殺人滅口都做到成pat屎咁
唔洗問啊貴 兇手實係呢5隻便衣狗

你試下拋屋企隻鑊落街睇下會唔會有巨響

？

？

！

何況一個40 kg 至 70kg

完全冇energy transfer！
人唔笑狗都吠

全民自購 CCTV,另外開post

一部室內
一部走廊
一部影樓下

又殺人

分分鐘啲家長都被跳樓 有幾單啲年紀都match

推

借位
［重要］外媒讚我地玩人鏈唱karaoke式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 繼續今天我 又比d 掌聲自己
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
十幾個國歌post
新屋嶺義士呢？
Twitter 文宣又唔宣掦新屋嶺義士被打強姦情況
義士正式成為condom

提提大家人權法唔係100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

推呀 cctv!!

查cctv一定知咩事

天滅中共

先姦後殺。。。

香港愈黎愈似大陸

將所有自殺既人串聯埋就可能成家來

共匪真係好恐怖！

支共黑警到底想係香港殺幾多人

真係發現黨衞隊殺人滅口，我哋係咪可以申請八國聯軍光復香港

好嬲
但唔知可以點做
痴撚線

先整合哂d名單

會唔會係義士黎架
至今我地都唔知被捕義士咩環境

據悉，5名便裝警員剛巧在附近值勤，獲悉有人墮樓故往現場查看。

獲悉?????

push

推
[member]Anonymous Poll

不記名小調查
時事議題輕鬆

請文宣整合summary，全世界做文宣，警權已經大到遮蓋死者死亡真相

Tui

好撚痴線

其實點都搵到死者資料掛？
又唔係爛晒樣加無身分證無指紋

點解幾排啲死者都無資料

CCTV！CCTV！CCTV！

屌呀

被自殺？

呢啲應該要發大黎搞，唔好俾佢spin去第二度，priority應該係最高

驗屍官希望你係正義

無聲響 應該因爲唔係墮樓？
但CCTV點都要查

大埔人行動喇！！施壓啊！！

正字：諗諗下好心寒

英文文宣組唔該
香港八月以來突然多人離奇死亡
仲要多單跳樓但冇人聽到聲
五個便衣半夜同時經過?

推要拎cctv

劇本都唔寫好 係咪擺明做比香港人睇？！

唔識點睇呢的事件
正常黎講，報紙佬會報埋自殺人士既名，但係依家好似完全無報過。

同時亦好奇怪，如果太子新屋嶺死左人，死者屋企人無人企出黎過。如果屋企人都被滅聲，咁死者工作既同事呢？ 返學既同學呢？
（早兩日有個老母出黎話個女唔見左兩星期定兩個月，又會唔會有關？）

被消失既人除非係絕世邊緣人，如果唔係點都會有係社會上既connection，而同時所有connection都滅聲？ 難度會唔會太大？

粗啲用唔撚對路都得,有人話唔講係要用畜生話就正仆街

諗諗下真係好掛住肥絲

真係睇死我地奈佢唔何

好撚恐怖

最大機會係朋友出黎講。家人親屬都有機會被滅口

CID會理跳樓呢d濕碎野？

其實我都覺 點解冇同事/同學/fd出黎話有人失蹤
但咁多自殺/浮屍又真係好玄
但我信黑警一定有殺人

推 佢地仲要害死幾多人先收手

滅晒口就無家屬攞太子cctv

The FIVE demands of the protest

1. Full withdrawal of the extradition bill

2. A commission of inquiry into alleged police brutality

3. Retracting the classification of protesters as “rioters”

4. Amnesty for arrested protesters

5. Dual universal suffrage, meaning for both the Legislative Council and
the Chief Executive

FIVE DEMANDS,
NOT ONE LESS.
LIBERATE HONG KONG,
REVOLUTION OF OUR TIMES

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

之前我都話要留意便裝popo
佢地半夜入屋村一定有古怪

憑心而論，最近自殺案好多，又好多人話無聽到聲響，然後又係做法事朋友FC消防匿名舉報，但係偏偏就無一個有懷疑個案既身份提供（即係提供懷疑死者名字，個人資料等等）

暫時都只可以認為因為831太子站入面警犬痴鳩左不停打人所以CCTV唔公佈

死者年齡？

CCTV

黑警填命！

新聞跳樓第一時間會開 年齡

其實有冇可以搵到被拘捕既名單
再搵埋最近死亡名單
對對佢

唔好ff，9成企狗果邊
經過九龍灣強姦lan線自殺仲未知？

聽過人跳樓會超大聲 ，同埋有慘叫
就算再無聲都總人街坊發現大叫

之前見過 ，會有軍裝來蓋住條屍
同埋會守住條屍 等救護來
救護走左都係軍裝去拎資料

呢獲無街坊知 ，CID 處理
同平時都會公佈有無遺書 ，為咩自殺之類
極有可疑

家人親屬俾人滅口 咁家人親屬既朋友又會俾人滅口？ 香港咁細真係好難完全滅聲講真

黑警爪牙大到

FACT CHECK左未

有無圖/片

係真既話真係好撚可疑

唔可以冷處理

如果拎到死者whatsapp呢？會唔會咁樣恐嚇全世界識死者既人？

最可疑係一個懷疑身份都無
同完全無家屬出來講野

被自殺?

咁死者本身既connection呢？
銀行，電訊，水電，遺產？
咁多個部門單位，如果一件件咁發生會唔會全部都可以掩蓋得到？

死者既朋友？ 同學，同事？ 短時間根本近乎無可能同時處理咁大既網絡，除非死者係社會邊緣人

推 要整合晒呢兩星期既屍體發現既英文版 一定要上twitter
同埋真係可能要可以偷偷地裝cam 基本上一影到有狗殺人既話真係直接成為核彈，乜撚野藍絲都無話可說，外國都好大機會介入

被逼害

對住終共政權 唔使FC
佢地咩都做得出

推！
可能唔止太子死過人，之前都死過！

而家咁多人憎黑警 用wtsapp恐嚇著個反黑警咪仲獲 應該唔會咁做

又無啦啦？

坦白講 最近咁多人死 加上831 新屋嶺
朋友同事可能都自動滅聲 未必咁講野

除左831太子之外
新屋嶺都好大機會有死亡
俾班狗武力暴打
根本未必頂得住

個跳樓女仔幾多歲？？

有鑑於被自殺案越黎越多
大家記得ig或facebook
要post不自殺宣言 同埋記得置頂

黑社會 殺人犯

要係香港完全消失一個人要清除幾多相關聯既人 就算計埋近期既死亡事件應該都唔止

因為佢知就算幾荒謬香港人都只會出來唱下歌抗爭 好快又唔記得

留名跟進

p

你開張電話卡上連登講邊個死左 我地幫你搵又點話 而家連名都冇個

睇番新聞死者係昏迷伏於大廈對開花槽上
但根據google 街景喜和樓花槽同大廈有段距離,加上有個細平台係度
一個中年女人係無可能跳到呢個距離

Push

根本佢就當你班香港人唔敢出聲

好簡單 CID 一定唔會行咇
2個以上 以經係叫 做 收到指令去做野啦
1個 個d 咪叫臥底囉

推呀

可以試下！

會唔會係上樓捉人, 個女仔不甘被補憤而跳樓, 以死明志?

咁即係克驚又迫死多一個義士?

推到有cctv

D狗真係當我地on9? 殺人犯黑警

其實應該要查下

之前有人dump個玻璃樽落樓都好響真係當人弱智

連登神探出動

上面Cap圖有人聲稱未訓住隔離都聽唔到喎
如果屬實點都一定唔係"跳"而死啦

真係仆街到

我覺得係時候拎晒所有離奇既跳樓案查下

好恐怖

我無法想像係真

好可怕
係831同入過新屋嶺嘅手足家屬唔排除都會被自殺

好心寒

太和邨街坊做野啦
愈快愈好啊

掟個水袋落街都響到仆街啦
你唔係同我講咁大個人跌落去有得較靜音啊

我住低層
聽過有人跳樓係好大聲
好似跌左部舊式大電視落街咁大聲

明明宜家冇人再行咇

離奇死亡既case有冇可能係來自同一家庭

要搵議員商量下 慢慢再搵律師 社工 知情人士

公屋要jump通常落簷蓬

聽過人跳樓，係好撚大聲

好驚

10幾樓掟粒電池都聽到好大聲
冇讀phy既popo點會識

可以點搞記者有冇得幫手

平日行咇都無 你同我講半夜三更有狗行過？
同捉方仲賢有咩分別 又係咁岩係隔離？

pish

你老母就5名便裝警員剛巧在附近值勤
我成日點幾兩點先返屋企
呢段時間無可能會有狗隻
就算有都係著藍衫

913中秋各區晚會
915英領集會+民陣遊行
新屋嶺強姦
太子站殺人
黑警扮示威者放火、插贓嫁禍

公開cctv

一個軍裝都無? Lol

香港好撚黑暗

認同

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

李旺陽都冇得查 我唔知而家香港仲有冇皇法

有冇被自殺前upload證據攻略

點解近幾單跳樓 都無遺書

真係痴撚線班狗 被自殺

有冇記者可以follow返唔多單既人 背景 底勢？

真但d 人名得個姓好難查

核彈但無理由無親戚朋友知

會唔會閂晒窗開冷氣聽唔到
附近未試過有人跳 唔知有幾大聲

831

睇百份報話

大埔太和邨喜和樓，今日(12日)凌晨1時51分，一名64歲姓蔡女子被發現墮樓，陷入昏迷伏於大廈對開花槽上，68歲姓盧丈夫報警。救護員到場將事主送院搶救，惟證實已氣絕身亡，警員於現場檢獲遺書，經初步調查，相信事件無可疑。
消息指，蔡女與家人同住上址一單位，疑趁家人熟睡時由單位墮下，她有情緒病紀錄。

應該唔係新屋嶺受害者家屬被滅口......

所有跳樓都係夜晚+無巨響？

又一個被滅口

915

滅口咪當冇事
依家呢個環境，任何人都有可能被自殺
我懇請大家無時無刻， 關注身邊嘅人
而每個人都應該定期報告人身安全， 報平安俾身邊嘅人知道
尤其是出過去發夢， 有任何跡象顯示有可能有危險， 都要日日報平安， 上水講on9嘢又好， 出post 報平安又好
要避免死咗/失蹤冇人知， 避免被自殺， 靠大家守望相助

全部跌落街的都可以用cctv check下當時的情況！

我條邨間唔時有人自殺 隔一兩棟樓都會聽到

會唔會連人都無！自己話入面有人

我媽試過樓下公園坐 有聲 唔大 佢同d師奶都以為有人掉垃圾落街，點知原來係跳樓，所以聲個part有得斟酌

屌，被自殺？

果度好似係新昌管理

CCTV!CCTV!

大埔人！

唔好俾個仆街政府過到骨！！！

推議員了解下是否居民？如果唔係幾時入去？

5名便裝警員剛巧在附近值勤 平時都已經冇人行咇，點解會又係凌晨出現

如果係真真係恐怖過大陸
大陸都叫不意外，香港發生完冇人估到真係恐怖

其實有冇可能佢地對外公佈幫佢作左個假名

因為真名落record全家都係自殺死太可疑

用假名冇人知

真係識佢嘅朋友以為佢地只係失蹤左 / 公安用WeChat報假平安（好多人有裝WeChat）

到底而家仲有咩可以做到

從死者衣物丶時間去推斷下下落，會否是造樣，連屍體都冇？

痴線㗎..

拎cctv

如果自殺，家人不會什麼都唔做丶唔跟進和處理

都要有人set場先有現場環境，但D人話無聲響！

我覺得係殺家屬，屌佢老味

明當你地死既

屌又黎

推，唔可以再俾政府瞞天過海

黑警：吹得我漲咩

我都聽過一次 14樓無啦啦聽到勁大聲

希望唔係

好簡單一句
控制左執法機關
想cover一單兩單命案出黎好容易

被滅聲無想像中咁難
諗下新屋嶺
有機會用酷刑逼你解鎖
有曬電話記錄 搵邊個同你最多野講
人數唔會多 黑警軟禁你全家又得
呢排要留意有冇識無啦啦開post話要離開一陣/換電話

搵rthk做特輯 拎cctv

殺人警察究竟夜晚點瞓得著

裝cam有難度
唔知班狗邊度做嘢

仲要跌落來即刻隔離有popo 去執

在popo 屋侮辱死者一次還不夠， 仲要被自殺再侮辱多一次。

係，好多中年人
班賤種連家屬都唔放過

已經係中國特務所做

推上cnn

有冇人真係去問下有冇cctv

UP

推
已經咁多單可疑自殺案
係咪要組織一班有法律依據嘅團隊去查

關於831，我地可以查d咩。

好撚驚

我睇完呢個post 絕對唔會訓得著

先姦後殺

清算黑警 一定同831同新屋嶺有關 要主煲呢2單

新屋嶺去大埔要幾耐？

D comment先鬼
篇野根本無重點懷疑克警碰巧出現
但下面班五毛就直接出黎屌東方黑記

有無手足附近住查下

同埋點解又係東方第一時間發現

呢條友 個個post都見到一樣留言

推！

冇聲

推啊屌

又話而家唔行bit既

屌

呢單真係最可疑
呢棟樓我讀中學個時有兩單自殺跳
單單都有人嘈醒
呢棟樓隔離就係太和商場出入口點都會有尖叫醒

又唔開資料又冇聲，仲要5個便衣

單眼佬都知咩事啦

cls

不嬲唔會有一班便衣行

要記錄在案，一一追究。有人處理嗎？

大家推咗先好嘛
一定要查明真相

推
［重要］外媒讚我地玩人鏈唱國歌式抗爭
我係香港人呀屌
香港人繼續自high 啦 又比d 掌聲自己
屌你地老母
出面行動post 又唔見你地推得咁落力
十幾個國歌post Twitter 又全部國歌

新屋嶺義士呢？
Twitter 我search #sanukling （唔係#sunukling) 得少量post 咩事
大家可唔可以宣傳下新屋嶺義士被打強姦情況
引起國際關注
唔好比義士成為condom
唔好比佢地既血白流
新屋嶺系核彈 港版集中營
全世界今晚集中火力 tag #sanukling # Chinazi #xinjiang #policestate #warcrime

提提大家人權法唔系100%通過
可以加辣亦可以減辣
之前就受害者模式
依家就勝利者模式唱國歌
你估依家美國會唔會幫你加辣
未通過之前好心大家扮下野啦
繼續唱美國國歌 揮美國國旗
同埋做好文宣 咩都好形造到我地有幾慘得幾慘

回想 方仲賢會長買觀星筆嗰時都有4個休班警 咁啱經過

好撚心寒
有冇英文文宣既巴打可以寫上twitter

好撚恐怖，佢又唔會公布被自殺者資料，有咩方法可以串連埋一齊去睇係咪一家人

好撚可疑啊！！！

你有無諗過你呢個講法其實係無限loop

今晚7點 IFC 美國國歌 曬支那冷!!!

新屋嶺，831，究竟殺左幾多示威者同家屬！
香港警察而家係殺人都覺得正常

之前好似有巴打整左個表

612 721 811 831

this？

個四個擺撚明跟蹤啦

係，極度懷疑滅全家

所以今次會唔會係一模一樣呢？

去ifc唱歌

最驚既其實係大家都有懷疑
但沒人知可以點做

講真擺明殺完人再掉屍落樓又點
敢反咩？

黑警殺人

死警必死全家

5個cid一齊做野又去鴨記買袋？

915民陣大遊行

P

留名

又嚟一單 推 感覺好恐怖 完全唔知佢地點樣揀人嚟殺 個個人都有危險

我諗大家係時候響屋企整個cam影依出面

我用gmail email投訴信去警監會
佢會唔會查到我地址？

無所不用其極咁去滅聲

721唔見人831殺死人

交cctv啦 睇樓梯

住太和 之前有事報過警 真係等足差唔多三十九分鐘 所以有五個便衣警附近出現係好唔正常 平時太和周圍行都唔見有警察

加上太和好應聲 2樓同地下好近 樓與樓之間都好近 其實應該會係好多人聽到

借推！
齊上齊落9:00pm

9.12 觀塘apm 大合唱！集氣！！不見不散！！！

嘩，又黎

唉 究竟仲收埋左幾多條屍

呢單超可疑

屌你老母 好撚煩呀你
要入自己入飽佢啦 冇理冇據乜柒都冇喺度嘈嘈嘈

diu ah

每星期全民文宣日 大家齊來貼

唔好意思借個位宣傳
一齊每個禮拜貼文宣啦！
唔好輕視文宣重要性

街坊話冇聲

可能係棄屍 唔係高空拋

有無近來既被自殺summary 同timeline 整合好
我幫手翻譯做英文

915 915 915

被謀殺

什麼人發現和報案？

相當離奇我想知係女子係咩年齡RIP

係一個人企出嚟話聽到都冇啊

明目張膽殺人

65

唔好估下估下

我三個月未見過有人行咇

要唱歌 唔得閒理住

同意
Bong tui

搬屍隊

因為根本連搬屍上去掉落嚟呢個步驟都冇！

所以圍封條屍唔比人接近/見到，求其消案！

：事件無可疑

你哋唔查，就等我哋查

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

你無撚鳩吹啦

明明已經冇狗行bid，仲要有5隻便衣

懷疑殺人加殺埋親屬

ppppppppppppppppp

唉

推會唔會有車cam喺附近

cls啲便衣同休班仲做左幾多野我地唔知

朋友sosad icon唔撚係咁用

721 831 新屋嶺 中秋獅子山

香港一年線人費等於部分國家全年警察預算

其實太子，新屋嶺都死左人，大家心知肚明。但選擇視而不見

有冇人做資料整合，等大家知係咪真

「自殺」完冇親屬出黎？
燒衣又好打齋又好 正常都有
有冇街坊透露下

Agger
名都唔報好唔尋常

up

5個囉

RIP

跟本一定有手足死左，一係太子，一係狗屋嶺，近日咁多死亡，可能係手足既朋友親人

擁有絕對權力嘅政權要恐嚇平民
佢要所有受牽連嘅人收聲我相信佢有咁嘅本事

你收皮啦屌你老母，咁撚鍾意尻鐵站，搬去住啦

便衣著背心？

被自殺

痴撚線黑警姦完就殺

仆街 根本成班狗都係殺人集團
捉撚咗你
跟手隊冧埋
再話係你自殺

依啲case 要forward 去老豆搵仔

呢啲post冇人理

一定係謀殺

又一單

CCTV呢？

殺曬D示威者為止

大埔男子墮樓亡
2019-08-26
即時突發

男子墮樓後傷重不治。馬耀文攝

下午4時許，一名男子由大埔大元邨泰樂樓的高處墮下，重傷倒卧平台，消防及警員到場證實男子已經死亡，警方正調查男子的身份及其墮樓原因。

呢單都係好有可疑。

佢係五毛分化狗嚟

可以點跟進？？

其實就咁睇依幾日
青年，中年都有無故死亡
明顯新屋嶺入面都極有可能有人被酷刑致死

好傷心 政府每一日都殺人 點解要咁樣摧毀香港

幾多歲？

死左幾十個 一單都無人爆料？

推爆佢！！！唔可以就咁完！

跳樓就算日光日白都聽到好大聲
住個邊仲要凌晨都聽唔到既話一定有問題

有人墮樓通常會大聲到嚇親，我會形容係以為有人跌咗部洗衣機 / 雪櫃落街咁嘈，宜家個香港，逢親政府同警隊 + 發現屍體同無可疑，就已經有被自殺既可能性

diuuuu

希望大家幫手推下 我p牌仔做唔到啲咩

香港人：唔敢，罷工都唔敢

Diu

同意。兩個做嘢，兩個做人牆，一個趕街坊

願榮光之後。。。

海外臨時政府 自由香港
FREE HONG KONG

讓這攬炒旗隨風飄揚！

人哋北韓都做到 香港唔係做唔到呀嘛？

（公投）十一我有個大膽想法，不如直頭搞個臨時政府出黎？

好撚鬼

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

收到指令去殺人

有可能既將所有最近死亡既人名集齊
按姓氏分類
男老年人+同姓後為一組去搵
睇下係咪一家人
呢個就係鍵戰要做既事
盡力查

但年齡同名都可能係假呢

無去過現場，圖中右邊粉紅外牆中間樓梯走廊無窗？定係點？

一日唔公開CCTV
唔放律師太平紳士入新屋嶺
加上梁伯話以國家之名殺人無罪
都入硬你哋班黑警人渣數

朋友住隔離棟
凌晨同屋企人都仲未訓
完全聽唔到有啲唔尋常既巨響喎

cls好恐怖

班狗到底殺咗幾多人

有冇死咁撚多人呀 屌

deepWEB、BITCOIN、BOUNTY、南亞仔、白衫、旗兵
推到有人CONNECT

可能帶晒番大陸

聽過人跌落街，真係好響，d 聲一聽就知唔係普通扔野落街
個心會寒一寒

民間法醫民間柯南要人!
基本上居民係可以用電視機錄影自己大廈CCTV, 而且麻煩大家要柯南般分析，法醫般查證
班狗用呢招被自殺, 係唔會再驚殺人會負上刑事責任, 因為只要係被自殺, 就唔會經死因裁判庭, D狗以後 先姦後殺 都無需要負上任何刑事責任，今此真係要為香港人討回公道

可能係家人被滅聲

記住二仔鄧炳強

個樣肥頭耷耳

夠膽串謀721，仲要搵個劉成業翻閹去保佢上位

他朝佢做處長，一定會實彈鎮壓市民
比曾偉雄恐怖10倍！！

呢啲疑點要用黎做文宣

正常cid係唔會巡邏，除非有ops, 否則一定匿埋響公司瞓覺/做file
點會做埋軍裝果份？！賴閪到出汁嘅警蛆，仲要五隻？搏升處長呀？！

一路都係軍裝接波，間過有調查跟進價值先畀CID...

毅進仔邊識計

點解咁辛苦去做個假案？🤔

如果831打後，死咁多人，可以串通個法醫，咁就點死都得，洗乜搞咁多大龍鳳？？

究竟點樣可以令一班差人洗晒腦，連少少良知都無晒，阿婆阿伯都殺....

睇完住個邊既巴絲都話聽唔到聲
有d寒

屌你老母死黑警 追求義士真相！！！！！！！！！！！！！！！

好易
幫佢打電話去辭職咪得
逼佢父母打去

殺紅了眼

好易㗎咋！
打去幫佢辭職，login佢social media話移民，話轉電話
容咩易

所有野都做得好仔細. 好似看不出破綻.

咁多日之後？似家屬

係..但呢個現象外界無咩關注...記者可唔可以幫忙留意下或者報導raise下awareness

呢個好正常，因為香港得白粉報有突發組

依家仲要有啲所謂休班警拿著申叔警桿周圍行，已將香港和前蘇聯一樣，用這些秘密警察做啲唔見得光既事了。

擺明係謀殺 香港警察一定要清算

細個住14樓睇住對面有人跳樓係聽到勁響

篇新聞無講幾多歲喎

好似有朝早 北角碼頭嗰單？

Blocked

推爆

Cctv啦屌，果5個便衣，無一個係無辜架屌你老母

信唔信都好,
反正我必定將來清算班狗
我地香港人冇退路,一輸萬劫不復

世上冇偶然，只有必然嘅事。要查。

仆街政府連殺人都做埋

當政府係恐怖分子，我哋仲可以做啲咩

有冇巴打做驗屍? 其實死因無得呃，除非驗屍官都係中共d人。。。。

細個我個度都有人跳樓，一定勁響
無可能無人聽到

一定係殺人滅口

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

無聲跳樓 推房署交出CCTV

屌你老母嬲撚到想插撚死班警察

佢地依家直頭係唔理市民對佢地懷疑/質疑
總之瘋狂接住做唔合理既仆街野
等我地分身唔到去focus/跟進每一單

姦殺

民間要調查 下

同CID有接觸過
佢地係收到CALL先會落現場
無可能無案件仲要有成五個咁撚啱出現係到

入面有咩人冇人知，有中聯辦官二代強姦都唔出奇

煲得大未

將知情晚人逐個殺

［文宣入］［續］我正式宣布新屋嶺義士關注度仲少過一首歌

推。有無831後嘅死亡事件資料整合？

5個CID 都係黑衫, 好恐怖

但係 佢點計落點喺邊個位？
定係求其擺？

推上去要房署出cctv

市民係時候自己窗口裝cctv錄影, 邊有咁多咁啱既自殺

求其啦

周圍都冇人聽到聲或大叫有人跳

棄屍案

有冇人去信房署拎cctv

中秋又一單

dllm！！

死者資料？？

無錯，便衣有前科

// FactWire傳真社取得閉路電視片段，可見方購物後始有警員尾隨其後。//

仲要留意有冇人講野嘅語氣、用詞同以前唔同左

以前成日講笑咁講：
「你唔係真嘅XYZ，你係外星人扮嘅，你捉左XYZ去邊度」
估唔到今日真係要擔心呢樣

你up乜？

推下先